有冇試過係屋企以外地方打飛機

我先
酒店

有，公園

夜晚？

舊公司

中午，望住隔離啲學生妹同條仔互摷

3p

有 喺泰國嘅沙灘

好大波
聽講mk公廁嚟
有佢fb
不過真係廢時post

地盤流動廁所

公司

地盤阿姐都唔放過

上層巴士

係酒店都要打飛機？

真男人

學校廁所

報警撚出現未

打唔打到射先 差好遠喎
街 公園 k房

番工 差d俾女同事見到我條正氣

溫泉

女朋友個口度